以後所有示威又好，勇武又好，一定要帶運動攝影機

見到好多巴絲都搵緊片
要多d片先做到証據
我建義以後所有佔領又好咩都好
一定要go pro嗰味野

用黎救人、告人咩都得
班狗係612都係咁
一team 7至10人點都有兩部攝錄機

傳媒除左公開左嘅新聞片段
佢地睇到嘅野好少機會會公開
但有時偏偏就係無意中拍到有用証據

所以會行前嘅人最好有一部
救人救己

推

比人拉唔怕
只要其他兄弟有拍片

唔使買go pro 咁重皮! 求其平平哋中國製嗰啲就得, 最緊要work

「長期人手置頂」
勇武派老鬼教你點抗爭